中移動9月30日到期，有冇好介紹？

最好有中港數據，thx

數碼通。